有冇人想合作做Party搞手？

如有的 留telegram

邊類party

p.s. 呢d party無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

夜媽媽先嚟傾 聽朝先啦

推

Rave party 螢光舞王

講多少少 想點搞